[
    
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "<br>",
        "incorrectAnswers": [
            "<blockquote> ",
            "&nbsp;",
            "<ul>"
        ],
        "question": "¿Con que etiqueta realizas saltos de linea?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "Categorías y Sub-sitios",
        "incorrectAnswers": [
            "BD y Archivos Generales",
            "HTML Y CSS",
            "Imágenes y Videos"
        ],
        "question": "¿Cuáles son las dos formas de dividir los directorios?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "<dl>,<dd>,<dt>",
        "incorrectAnswers": [
            "<ul>,<li>,<br>",
            " <bb>,<br>,<tr>",
            "Todas las anteriores"
        ],
        "question": "¿Cuáles son las 3 etiquetas que se utilizan en las listas de definiciones?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "Representa las celdas",
        "incorrectAnswers": [
            "Representa las filas",
            "Representa el encabezado",
            "Representa toda la tabla"
        ],
        "question": "La etiqueta< td>¿Para que sirve?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "scope",
        "incorrectAnswers": [
            "type",
            "rowgroup",
            "col"
        ],
        "question": "¿Es el atributo que provee un mecanismo para indicar que las celdas solo afecta una celda del encabezado?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "colspan",
        "incorrectAnswers": [
            "rowspan",
            "style",
            "class name"
        ],
        "question": "¿Con que atributo podemos combinar dos o mas celdas adyacentes?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "textarea",
        "incorrectAnswers": [
            "type",
            "checkbox",
            "Boton"
        ],
        "question": "¿Cómo se llama el area donde se ingresa la información en un control de texto?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "< !-- comentario -->",
        "incorrectAnswers": [
            "< 'comentario' >",
            "< /*comentario*/>",
            "Todas las anteriores"
        ],
        "question": "¿Cuál es la manera correcta de insertar un comentario en paginas HTML?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "col y row",
        "incorrectAnswers": [
            "colgroup y rowgroup",
            "td y tr",
            "title y h1"
        ],
        "question": "¿Cuáles son los valores que indican la celda de encabezado?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "select y option",
        "incorrectAnswers": [
            "textarea",
            "row",
            "option"
        ],
        "question": "¿Con que se compone una lista compuesta?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]